第三位 姓鍾聲稱唔需要律師 律師被迫離開

總結

較早前約9時有多架EU停泊藍灣半島，多名軍裝警及便衣跑上山包抄
有tg報哨4，5點已有警察部署
有議員嘗試了解情況，唯一名警員回應「唔知」，「無乜嘢」，「唔方便透露」，「冇嘢，我哋嚟行下啫」，議員亦被拒絕上山

其後東方日報出新聞指警方接報龍躍徑一間木屋藏有一批武器，包括子彈、易燃液體及木棍等，拘捕3人。

其間三名被捕人士一直在山上，有市民表示聽到爆炸聲及男子叫救命聲

第一名被捕人士
2235 一名被捕男子被便衣係小西灣龍躍徑（小西灣海濱公園旁）帶落山，
身穿灰色hoodie 帶左頭套，灰衫迷彩褲
無講名，上左黑色貨van UT2413
2340更新⚠️ 被捕人士已到柴灣警署

第二名被捕人士
2322 #小西灣 龍躍徑 被捕人士上咗 #VU5347 轉入培僑小學方向，
姓陳；綠色迷彩長褸黑色長褲，懷疑腳受傷
上車前重複提及「筲箕灣」、「太古」、「小西灣」，其後被便衣掩嘴上車
2336 約6架警車及#VU5347 停泊於富怡內
警察到富怡2座17樓一單位中爆門
懷疑到第二名被捕人士家中搜證，其間傳出救命聲
未知有否搜查令

第三名被捕人士
截止0200都未有任何消息
只知仍在山上，未落山
有市民表示每隔一段時間聽到尖叫聲/救命聲

2330 一隊警察上山，手持一袋綠色袋，未知內有甚麼
2350 藍灣對出海面有水警船 響+著燈
0140警方更新搜出800 彈殼，200 彈頭，硝酸銨，硝酸鉀，火藥及老鼠藥等，三名被捕人為男子，21-23歲。
0142 富景1座同樣搜屋

更新

#小西灣
0423 現場富景花園一座暫時係搜証
未知警方會否拘捕其中一位手足家人

如確實被捕，將會是第四名被捕人士

0437 #小西灣 update
第一位 姓林
有全名 律師已跟進

第二位 姓蔡
有全名 律師已跟進

第三位 姓鍾
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

點撚樣唔使律師就無律師？
黐乸線
想打到佢認轉污點
篤埋其餘手足
殘鳩格

係咪黑警講大話咋？
定當時人身受重傷唔可以畀律師見到？

推

0358 #小西灣
被捕人士點頭確認姓鍾
亦點頭承認被封口

#小西灣
0358 確認手足被捕時除咗戴上頭套
亦都被膠紙封口

又係班狗話佢唔需要？
睇後凶多吉小

唉我屌你老母死黑警
一起身見到個心就拿住

黑警死全家

成晚訓唔著

屌，手足一定俾人凶兩凶，爆曬

樓主頂置呢個～

有啲人聽得明 唔唔唔
手足嗰陣或者可以試吓唔

根本係綁架

我覺得拒絕律師幫助單野大鑊好多
可能打到唔咁call 人幫

0648#小西灣
第一位 姓林 ❗️聲稱唔需要律師❗️
0545 已經獲悉 被警察帶回住所搜屋
並押至北角(現在)

第二位 姓蔡
在柴灣警署
有全名 律師已follow

第三位 姓鍾
在柴灣警署
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

第四位 姓鍾（第三位的哥哥）
有全名 已有律師跟進

Source : 柴小杏 及 港島東

Push

黑狗死全家

唉

膠紙封口都得既咩

證明你真係唔識

封埋口 痴線

點解當事人話唔使律師
就可以無律師
咁打死都無人知

所以咪好奇怪。。

膠紙封？fced?

傻撚左呀？

痴撚線

好嬲

痴撚線屌 仆街 班狗殺撚咗人都冇人知

點解班狗做乜撚嘢都唔會有後果

屌你老母幾時有狗仆街

Gestapo

黑警死全家未

push

死黑警

Update:
第一位被捕人士 聲稱唔需要律師

香港警察死全家

推上熱門

屌你死黑警綁匪咁撚樣

唔得 但佢哋係黑警 莫講話封口 殺埋佢哋四個都得

食屎啦 日撚日都係度插贓

點解依個世界荒謬到咁嘅地步

係佢哋自己話唔洗律師 定係班狗唔俾佢哋要呀

如果我俾人拉一定想有個律師陪囉
班狗講大話！！！

又唔洗律師？
個心好不安

係黑警同律師講

大話精黑警

有咩可能被迫離開
咁以後班曱甴話點就點啦喎

唉屌
好心up
推！

痴撚線啦

屌佢老母

屌

係共產黨一貫做法 見中國係點 就已經知 香港會係點

你想要公義 要平等 自由 法治

有中共係香港 係已經無可能存在

所以我已經一早 覺得 無可能再做戲

接受左香港 除左 勾結外國武裝奪權之外 無其他出路

我哋啲蟻民可以點做

班狗有權有勢有武器有法律有支共保佢哋

我哋淨係想三萬隻狗仆街

稅都唔肯唔交工都唔肯罷就唔好講武裝啦

下 膠紙封口?

其實已經同新疆一樣， 係差一個集中營
文字獄， 被帶頭套， 封口
特務黑警， 深夜拉人，濫暴
打斷手腳， 射盲眼， 狗屋行酷刑
打記者， 趕走記者
黑警有無上權力， 有免責金牌
紅色法官配合， 法治崩壞

係差個集中營， 起好埋就會有更多清算
一車車運入去「蒸發」

仆佢個街

由打到你認，變打到你唔俾搵律師下認

搵議員？

睇嚟兇多吉少

屌你老母死黑警

全香港人團結, 但有好多香港人仲未聞到棺材香

有無law撚講解吓
可唔可以堵塞漏洞:
疑犯一定要有律師、
有律師在場先可錄口供、
杜絕打犯、犯人人身安全要有保障
(如果法治未死)

大家唔好嬲完就算，我哋而家可以做嘅係推post，然後搵fb 議員幫手。

之前831就係多迴響，議員好快覆。
如有啲case冇咩人討論，cchat 議員佢哋係唔會做嘢嘅。
所以大家！唔好嬲完就算。

推2

納粹警察

推 大家關注

係

cls

On9仔，狗都未傷過一隻俾人拉撚曬。
無鳩用

1000發子彈送自己上路，好揼本

狗一定係要脅手足

黑警幾時死全家

即block

push

拉人封口 衰過黑社會

死黑警!!!!!!!!

狗同律師講唔需要
其實被捕人係入面打到好甘

阿蛇都識我冇野講

邊可能唔洗律師CLS

你試下去做啊, 可能未到貨已經俾人拉啦, on9仔

請問有咩情況下被捕會唔需要律師..

你地繼續打飛機
三萬粒定六萬粒彈先夠
就算俾支火箭炮班on9仔都唔敢開啦

唉 推

點解班狗唔快啲死撚哂佢

甴近平

我屌你老母閪呀

對唔住手足
唔知可以做咩幫到你地

不如你件雞蟲出手？

721
811
831
101
1111

叫雞你就叻

一條差佬都未傷過就俾人拉左，
同我係屋企出post既結果有咩分別
宜家唔係傷人坐監而係藏有彈藥去坐，咁樣入去坐有撚用咩

推啊屌佢老母

屌好心痛

死黑警！

你好撚仆街
不過又係事實
但係呢到連登
虛偽d先唔會比人屌

手足好慘呀

W

God bless

好擔心

啲律師等咩 快啲申請人身保護令啦 封埋口喎

班狗癲撚左

推一推先！

有正常過咩？

果陣聽律師講talk 話手d狗會引你講唔需要律師
Eg 你橫掂都係唔講野架啦 不如唔好等律師啦 依家開始啦

一靜就清算

pk.............

所以咪好奇怪。。[/quote]有無law撚講解吓
可唔可以堵塞漏洞:
疑犯一定要有律師、
有律師在場先可錄口供、
杜絕打犯、犯人人身安全要有保障
(如果法治未死)[/quote]
呢個時刻
仲講呢o的"要乜乜乜", "應該乜乜乜"仲有咩用?

咁可以點破解？

一次比一次離譜，推

乜撚嘢呀？！

哩班已經唔係警察，直程係恐怖份子

點解淨係唔俾呢個搵律師

800彈殼

咁耐d狗都未有事

再吹大d

求關注

究竟係點聲稱? 黑警傳達比律師聽 定係律師聽到手足親口講?

連登仔又要嬲俾狗打死都剩係識嬲，結果咪又係話等投票話唔定已經有唔少手足坐緊監，香港人依然唔理當睇唔到

推左先 搵左區議員先？

打到佢認轉污點
篤埋其餘手足！

一向慣常做法~

推
我覺得警曱講大話機會大D

邊個聲稱啊
用膠紙封口咁都得？

肉參

事實上都真係有人坐緊

其實連安家費都冇，真係對得住手足?

又想屈

理論上應該係當事人唔需要律師。
因為落口供個陣當事人要求律師但最後無而要落口供，上到庭可以因為程序問題推翻。

一係當事人諗過唔想見律師咩都唔答，咁有無律師結果係無咩分別。

做個有用嘅人，都係繼續鍵盤戰線

直情係綁架

block人都係唔會改變現實，爛泥扶唔上柄

推呀屌

推到有律師

屌你有無睇手足係監獄封信架

為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

似係狗唔比見律師

你親眼見到封信邊個寫？信都可以係假架矇撚

又拎手足屋企人嚟威脅

Pish

push等多啲人知，又有手足犧牲⋯

咁早開工

屌你老母

呢啲好有機會係用屋企人威脅佢

有D嘢只有律師先知點玩，呈一時英雄枉一世，為乜呢.....

呈乜撚嘢英雄
而家啲狗係拎屋企人嚟威脅先唔要律師

一定被逼

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

封口

咁唔使宣佈，要用智力鬥呀
PK 同佢班PK 有幾叻，你知嘅

ON9仔你係現場??可能就係還拖劏狗 班狗先吹大雞

可以封口㗎咩

曱甴依家痴線到光明正大綁架人

黑警

Diao!

有咩唔做得

差唔多一年喇
我無嘢講 我唔解鎖 我要搵律師 唔好兇我 我投訴你

上次爆炸品案都打到D4訓左個幾星期今次實又打到痴線

下下都係凌晨捉人
特登簡人精神最差既時候捉 再暴打佢

班黑警日日講到自己維持法治好高尚咁
咪又係用埋啲陰濕招
爛仔就爛仔啦屌

Btw手足加油

封口加頭套同綁架有乜分別 我真係睇唔透

咁如果一開始俾佢地fake咗唔要律師
後尾（eg俾佢地打到仆街之後）可唔可以要返律師？

死黑警
好多手足比佢地威脅毒打到唔要律師

黑 警 死 全 族

dklm 香港警察 又做陰質嘢 插贓嫁禍 等俾天收

我屌你老味

都幾肯定狗誤導佢唔洗律師

呢類拉人事件都係心理戰
權力只係暴政手上
屈你拉你 你做咩都無用

暴政要人民有無力感
咁就認命唔反抗

等同拉中西區議會主席一樣
破壞民選制度 廢議會功能
突顯黑警大晒 無敵

咁立法會選舉就可以製造無力感

眼前嘅香港係無咩希望
最無希望唔係我哋
因為我哋醒咗 一早預咗咁會有保護自己嘅方法

最蠢係個班幫暴政做狗嘅黑警同佢哋屋企人
所以黑警可全家喺已經進行中

又封口又話唔使律師
都唔知死黑警對佢做過d乜

明明執行任務係要話冇事只係行夜山
已經唔知班狗做乜鳩
樣撚樣都唔見得光咁

大家有心理準備殺曱甴未先

呢幾個月次次咁多軍火爆炸品真槍實彈都未見過有人用 除左黑警自己

等進攻功能組別囉你仲期望香港人做到啲乜，呢班做晒condom算啦

一定係比狗威脅

得２個可能性，一係臥底狗，一係被人威脅

同支那一樣，唔畀接觸律師同家屬，然後快快手判你入去

屌仲臥底

dklm

國際文宣

chi L sin

痴撚線公安式管治

yes

咁點算個問題係如果係班狗話唔需要 都吹佢哋唔漲 有咩方法可以令手足離開咗嗰到先

佢地已經大撚曬 「係唔得啊 你咬我食啊？」

屈打成招 打極唔認就變屍

班狗一定打撚到仆街
因為手足點頭

班法治教徒講兩句

Shit

正常人都會想有律師陪啦
唔要律師根本不合常理

希望手足上庭嘅時候投訴，至少話俾外界知發生咩事

今次藏軍火喎不過大家都係喺度屌下 講句手足好慘

屌撚埋你老母

呢個世界上邊有人會話唔要律師架

其實理論上佢有權唔搵律師嘅

正如有啲人上到庭都會話自辯

但只係咁大單野 好少人會唔搵律師

隨時可以聯絡返律師

搵律師你權利來

死黑警 第三位嗰個咁耐先落山
都唔知對佢做過乜

無可能咁大件事唔需要律師
肯撚定係啲狗逼

幾時黑警先有報應

膠紙封口 ??? 𨳒你老母綁架呀而家

dllm push

唔需要律師果位手足 應該已經真心完全唔相信香港政府同法治
因為佢知有都無用一定打到認

英雄呀

up

擺明係比黑警威脅啦

Tui

14：30觀塘 判刑❗️❗️❗️18歲巴籍義士還押106日❗️❗️❗️未起行既寶寶可以過去。

如果大家得閒要去撐！

但係之前比狗咬到仆街果位手足都有律師

點會呀哥要律師 細佬唔要呀 講唔通喎

痴撚線 冒認手足講野都得既

如果有800 粒子彈又又搵唔到槍
即係表示
仲有千千萬萬個手足做緊嘢
但願黑警死全家

又爆門 爆完你入去放低個核彈都得啦

pish

嬲到中風
不過瞓醒覺應該好返晒

tui

唔好傻,入到狗屋佢就有方法唔比你搵到律師,例如你打個電話唔係律師樓已經夠玩你

好似識第三位 😥

希望佢還好
好人一世平安

唉
琴日喺山上面比狗捉左10個鐘先落嚟

理論上你可以打俾屋企人 再叫佢地聯絡律師 因為法庭唔會期望一個人可以背到律師電話

當然係理論上

wtsapp 消失左廿四小時了

Hi Sir

美軍出兵囉，成個第七艦隊搶灘登陸

其實都唔得,唔好問我點解知,你明既

冇辦法
如果佢保釋到出嚟嘅話你地啲朋友唔好俾佢咁大壓力
你個朋友已經好有勇氣

唉，狗嘅罪行真係罄竹難書，罪犯滔天
好人有好報

唉...........

似係

之前都有前科黑警話手足唔使律師
明明手足就話要見律師

即係我話理論上⋯

但好耐已經無跟理論

一係重傷
一係有親人被要脅
之前個單都話要造死人全家

相信3位手足都係被屈

係,希望手足一切平安

綁架

返去叫雞啦垃圾 呢度無你既事

4個了
拉埋第三個嘅阿哥

警方會用盡所有方法整走律師

100%係話唔認就捉埋係屋企人 手足死都唔比隻狗屈所以捉埋班賤種狗都唔係第一次用依招

根本執法果班垃圾先係目無法紀

律師朋友話，就算狗同律師講手足唔要律師，律師都可以要求見一見手足聽佢親口拒絕

但現實係啲狗好有可能唔比你見

邊有可能唔要律師？

搵方法救佢啊

而家人係咁狗手上

除非有「白警」(如有)，否則手足真係搓圓撳扁任班狗切
只希望佢喺庭上面講返自己遭受待遇，然後法官下令交俾懲教署看管或者保釋

有咩都離開咗隻狗手上先有得傾

A

封口帶頭套呀 睇字喇 on9

殺左之後再話佢地想反抗，結果焗住打死之類

差在電視認罪

擺明係狗隻知自己理虧在先，所以先扮手足話唔洗律師

其實呢個係漏洞，應該一定要有律師先比落口供

重點係現行法律制度之下啲狗大晒

好有可能係佢威脅手足唔俾佢見律師

推啊！！！！

連格硬塞件藍律師都唔做就真係知乜事

喺佢地眼中，藍律師都係律師，難保佢唔會憑專業道德做野

六點開始上山拉人 第三位手足凌晨四點先落山

成十個鐘係山上面 一定比狗打到仆街

仲要慢慢偽造證據都大把時間

記得睇實佢

開解佢

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

推要多啲人知！

Show blocked user

由狗代替當事人表達意見已經唔合法啦

放心啦，連登仔會大勝立法會，你地安息啦

呢D可能要保到出黎先再講,呢刻講,有D長遠.........

可能係內鬼

玩完啦

又有鬼